PS4 VR BEAT SABER已經出咗啦

有冇人買咗有咩歌？
之前喺美服買咗
依家香港都出咗咁我買唔買好？定係其實玩返美服都係一樣？

有冇人玩

想買

Ps4版太少歌，但ps4優化好好
利申：pc ps4都有

你買美服定係亞服？我想比較下兩隻跑步呢個係咪一樣，同埋佢有個DLC下個禮拜出,話有多啲歌，但係實際就唔知

美服
其實D歌節拍OK既但PC好多聽開既歌, 原版BEATSABER係冇, 個FEEL差好遠; 但另一方面 BEAT SABER係PC行配置要好高

噢咁又係嘅啲自拍咁快一定要配置高先玩到
我都係美服呀等dlc中

因為PC既VR要求好高, 搞到你部機慢小小玩BEAT SABER都LAG機
其實只係有小小LAG, 但一玩D快歌就仆街跟唔撤
如果爸打你部機勁既+有錢, 建議PC版; 如果窮撚, PS4啦

玩緊

我買左港版啦 唔知dlc會唔會得美服有

好似都有

想問有一下打橫成塊咁埋嚟係咪要踎低避?

係咪未知有咩歌呀？

保持神秘中，我都好想知

Steam 版仲要平咁多
用緊gtx1080
有啲後悔買ps4版

而家oculus rift仲要咁平
Amazon連運費三千頭

咁撚少歌，有冇dlc

有啊下個禮拜出

果陣用左psvr+ nolo vr黎玩，
Nolo vr唔太sensitive,慢歌ok快歌收皮

要玩就pc,雖則pc裝mod後好玩既歌都唔算好多，但都叫有得揀

D歌係咪同美一樣？

美服有啦，港服仲未有，我去美服買歌係港版玩得唔得呢？

Dlc 暫時買唔到

去美服買得唔得？